成手蟹貨，想開返間蟹元帥頂死喜記

點睇

樓主可以去大快活賣蟹將軍套餐

巴打撐住
去阿活食個午餐提提神啦

問過大閘蟹 果班未呀

建議阿活出蟹餐谷下業績

最多侵埋佢地玩啦

阿活係清泉不為升市所動搖
只跟隨跌市

今日都係唔郁

郁左啦，開市升0.15
證明多左好多巴打食阿活支持你

0.15
集合連登力量

幾個早餐就升0.15

好似係29呢個位不動如山
巴打你撐住

因為我冇溝貨
我一溝佢就郁架喇

向下

阿活皇帝蟹

深水蟹

加推阿活皇帝蟹套餐劵
隨劵+29蚊入市入食皇帝蟹

賣58蚊
一個餐送一股

送比你擺係倉
放唔知幾多十年就升到幾蚊

幫手頂住股價
派碎左焗人唔放

巴打今日有無多左幾隻蟹

梗係無啦

本身已經蟹晒

巴打仲未走
小心被丁蟹效應波及

丁蟹又出嚟！？

大時代演唱會問你怕未

我屌佢老母

7 ching仲唔去隔離post sell蟹餐谷業績
贏錢要去食阿活

我信阿活係有實力架

呀活火鍋咁好食 係d人唔識欣賞

阿活出蟹火鍋啦

食到個個蟹蟹聲出反嚟

而家屌屌聲呀

巴打啲阿活好似係32蚊入？
入左幾多手

而家落去巡視業務

穿咗29

四皮野到
唔記得幾手喇

準備走啦 得班廢老係度食

巴打我準備三月日日食大快活早餐
你john唔john

呢三個月早餐反映落股價到有幾多

集合連登力量
巴打你都一齊啦

不了 食開呀活火鍋
其實火鍋幾高汁

咁你今晚記得去打邊爐

琴晚打左 今日即刻插水